Скриншоты:
========================
Немного жаль что не будете запускать сайт, но я накидаю сюда скриншотов на 
всякий случай =)

Главная:
https://prnt.sc/hlo5ty

Список новостей:
https://prnt.sc/hlo6b3

Деталка новости:
https://prnt.sc/hlo6op

Комментарии подгружаются по ajax как указанно в задании, добавляются соответственно тоже:
https://prnt.sc/hlo77o

Админка:
https://prnt.sc/hlo7hb

Редактирование:
https://prnt.sc/hlo7rn

Администрирование комментариев:
https://prnt.sc/hlo80z

Редактирование комментария:
https://prnt.sc/hlo89i

Дамп:
========================
Если надумаете "пощупать" задание, вот дамп БД:
https://yadi.sk/d/s1hHNS8z3QVMhE